點睇YEEZY 500 RAT

對耳屎老鼠明明就好正，又好型，性價比又高;全民椰子不是夢😇😇😇😇🐭🐭🐭🐭🐭🐭

Dad shoes黎講都算柒
又無boost 算9數啦

呢個咩網黎

雖然唔係boost 但上腳都幾舒服
同埋望耐左係會覺得幾靚
隻色又唔算難襯衫
最緊要唔洗食炒

唔係太好踩 但我覺得靚 雖然其他人話柒

x2